屌奶星宜加冇雙防，刺客玩撚曬啦

塔隆一套秒殺on99

屌你老母!!!!!!!!!!

收爺拉 仲打lol

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解你溝唔到女

因為你太好人
你係毒撚太為人切想 所有野都想好地地
對話用語好地地 話題好地地
因為咁你太平凡 太平淡
人地無興趣同你溝通
一係就做衰d 自己 耐唔耐先做下好野
平時衰衰格格串柒柒 但做返個細心為人切想嘅人就夠
忽冷忽熱 hea 下 又熱情下
呢個係我今日悟出嘅道理
你可以唔認同 但我相信呢個係世界嘅真理
做唔做到又另一回事

咁大個人仲打機

仆街船長d爆擊on999

冇女咪打機

A09

可憐既人必有可恨之處

其實一個會然可以做到每次開post第一個回覆都係一樣內容
都係一種天份黎

雞本彩 劣汁fan屎

秒🚬

打到聖誕就跟你去蒲

屌你老母!

成隻驚變左鬥快先手

屌你老母！！！！！

山本彩人 奈何作雞

6lvl前買到金身洗撚驚

卡裝到

有有鑽石？

樓上銅牌

白金

CHING溝女菁英

冇女溝你都可以上白金

玩lol識唔到女咩

小雲寶寶個type女唔so毒拎

等比女溝

等緊

me打左6年銅牌

屌你老母！

恰新手

雷玟1lv 92ad

冇雙防真係切菜咁樣切

前兩日大更新玩左場
符文都唔識點 唔知咩黎

唔敢再打rank

我talon王子

玩狗英死開啦
殺完人就無損過牆走
有感因為咁西門會打多年

快d上鑽啦 上鑽就出到pool 有閪屌
食過幾件台妹同港女

對面塔隆就玩TF ryze啦

尋晚打左場對面賽恩1lv 900血加不死之握
比佢打撚到仆街

咩撚野加雙防